[唔知放時事台定旅遊台] 呢排係咪唔應該去新疆

喺大陸論壇見到啲嘢，似乎新疆 搞集中營 維穩越來越嚴重， 有冇人近排去 過可以分享下?

d人同車去咗邊

正常時間表:

立立亂呀 小心返唔到黎

22/10前仲可以考慮一下

其實中國其他地方都係

連登仔最中意挑戰危險，打張卡都靚D，佢地當時光倒流番去睇納粹集中謍